女友生日想整份有心思禮物比佢

佢就快生日，買嘅禮物送得太多，好似無乜野好送咁，諗住自己整一份比佢
但又想實用性高少少，唔想得個擺字

銀包

女仔收生日禮物
越唔實際嘅野 越開心

頸鏈
可以自己去買一條鏈同吊墜
吊墜花小心思，可能有相或者字母。
可以考慮雙吊墜
整條情侶鏈。

自製可以？我通常見男裝多

佢屋企比我送到無位擺喇

送個bb比佢

我送左好多飾物比佢，有啲送左都未戴過

整本schedule俾佢
mark低佢嘅日程、你哋嘅紀念日
喺佢考試/辛苦嘅日子就mark定句加油
中間夾幾張你哋嘅合照

然後諗下今年有咩日子想俾驚喜佢
就喺本schedule度mark
然後等佢期待嗰日嘅來臨

意義係：嘅每一天，有我陪你渡過

點解要實用？？
送大公仔得唔得

開個private IG比佢
裡面記低日子同你地做過嘅嘢比佢

但如果日子好近
你就由今年開始寫
下年送

我有諗過，但呢個我準備左聖誕果時

因為無乜用既野我送左好多，公仔直頭放哂出黎會擺滿張床都唔夠位擺

巴打真係好男朋友

女仔入

一齊左幾耐？咁嚴重

5年法國一齊愈耐愈唔知節日點慶祝

多謝你

好幸福，你真係一個好有心思嘅男朋友。
可唔可以送下花？

係呢，你女朋友會唔會送禮物俾你

我整完我驚我自己打完再屙屎沖落屎坑

佢會嫌送花哂錢，擺幾日就幾百/千幾蚊，但我近期都有送下既，佢都會開心

咁好嘅男朋友邊到搵

都會架，但無我咁痴線，我係有時上網/行街見到覺得靚/岩佢就會買，節以成日比會鬧哂錢